★No Win7！微軟1月最新補丁導致部分Win 7出現網絡問題

IT之家1月10日消息 微軟最近發布了針對Windows 7用戶的1月累積性更新補丁。不幸的是，該更新對使用SMBv2共享的用戶造成了一些問題。 KB4480970更新補丁確實附帶了一系列已知問題，但看起來SMBv2問題在內部測試期間被忽視了

該問題最初是在sysadmin sub-Reddit上分享的，但微軟尚未發布官方聲明。在微軟TechNet論壇的另一篇帖子中，用戶抱怨KB4480970補丁會導致Windows 2008 R2服務器出現問題。到目前為止唯一的解決方法是從系統中卸載該更新。

，

想用更新搞死班win7用家
逼你用win10

微軟唱衰Win7的各種論調今年年底就會蜂擁而至